"Ze koopt haar kroon met een miljoen.
Humph!
Ik hoop dat ze een goede deal heeft gemaakt! '
HOOFDSTUK XIX.
Esmeralda begreep het helemaal niet.
Een gewoon meisje, opgevoed in de samenleving van Londen, zou het hele ding begrepen hebben en bekend dat ze voor haar geld trouwde.
Maar Esmeralda was niet alleen onschuldig, maar ook de markies van haarzelf meten standaard, zou hebben aangenomen dat hij niet in staat was om iets onedele te doen.
Waar onwetendheid is gelukzaligheid is het dwaasheid om wijs te zijn.
En dat was ze zielsgelukkig!
Ze begreep nu waarom ze zich had afgewend Norman Druce die nacht bij de stroom: ze had niet van hem gehouden.
Ze hield van Trafford en ze hield van hem met de volheid van een meisje pure liefde, zo zoet als onpeilbaar.
Een dag of twee leek ze in een droomland te leven, waarin zij kon niets anders bedenken dan haar nieuwe en vreemde geluk.
Het volk te Belfayre, zoals ze haar al hadden bewonderd, werden getroffen door de uitdrukking van haar gezicht, het vreemde, diepe licht in haar prachtige ogen, en Lilias keek en sprak haar bijna verlegen aan als het geluk van Esmeralda iets heiligs was.
Maar op dit moment herinnerde Esmeralda zich Three Star en herinnerde het zich met een gevoel dat bijna verwant is aan wroeging.
"Ik moet schrijven aan Varley - Varley Howard, mijn voogd," zei ze tegen Trafford, op een ochtend.
"Ik moet hem alles vertellen - alles wat er is gebeurd."
"Ja, zeker," zei Trafford, aan wie de feiten en metgezellen van haar verleden leek altijd mistig en bijna mythisch.
"Denk je hij zou komen en ons bezoeken?
Vraag hem.
We zouden allemaal blij moeten zijn zie hem; blij om een ​​vriend van je te zien, Esmeralda. '
